蘋果A1: 元朗無警時份 黑幫喪毆途人

【A1頭條】正當警方派出以千計警員在上環清場，元朗卻變成「無警」區域，昨傍晚出現大批懷疑黑漢的「白衣人」，高峰期人數逾千，部份人手持藤條和木棍，衝入西鐵元朗站追打疑似參與完反送中遊行的黑衫人士，有人更揚言：「唔係白衫就打！」事件中受傷者眾多，有人傷勢嚴重送院，警方被炮轟遲遲未有到場處理，有「警黑合作」之嫌。